條街到底仲有幾多鋪要排隊！

到底依家排隊買野比錢，排隊銀行入數使唔使搵狗